睇左套2002舊戲「反收數特遣組」

入面堆黑警借完貴利唔還再用嗱喳招搞鳩返財仔
黑警差財仔前放鳩個犯，自己友打完人轉個頭就放人，當記者面拍個犯塊面叫happy new year
仲要成班覺得自己替天行道，同依家班黑警心態無分別